﻿最后更新时间：2023 年 11 月 8日

Kamiya LLC(连同我们的附属公司,“Kamiya”、“我们”、“我们的”或“我们”)尊重您的隐私,并致力于保护个人数据,采取符合行业标准的技术安全措施。Kamiya根据适用法律处理您的个人数据，处理您个人数据的法律依据是合同、您的许可、法律义务或 Kamiya 根据一般数据保护条例（General Data Protection Regulation）第6条第1款 a、b、c 和 f 项的合法利益。本隐私政策详细阐述了我们如何在您使用我们的网站、应用程序和服务(统称为“服务”)时收集和处理您的个人信息。

一、我们收集的个人信息

我们以如下方式收集您的个人信息(“个人信息”):

1\. 您提供的个人信息:如果您注册账户使用我们的服务或与我们联系,我们会收集以下个人信息:

(1)账户信息:当您在我们处注册账户时,我们会收集与您的账户相关的信息,包括您的姓名、联系方式、账户凭据、支付卡信息以及交易历史记录(统称为“账户信息”)。

(2)用户内容:当您使用我们的服务时,我们会收集您向我们的服务提交的输入内容、文件上传或反馈中的个人信息(“内容”)。

(3)通信信息:如果您与我们联系,我们会收集您的姓名、联系方式以及您发送的任何消息内容(“通信信息”)。

(4)社交媒体信息:我们在Bilibili等社交媒体网站上设有页面。当您与我们的社交媒体页面互动时,我们会收集您选择向我们提供的个人信息,如您的联系方式(统称为“社交信息”)。

此外,托管我们社交媒体页面的公司可能会向我们提供有关我们社交媒体活动的汇总信息和分析。

2\. 我们自动收集的信息:当您访问、使用或与我们的服务互动时,我们会收集以下与您的访问、使用或互动相关的信息(“技术信息”):

(1)日志数据:您的浏览器在您使用我们的服务时自动发送的信息,包括您的 IP 地址、浏览器类型和设置、请求日期和时间以及您与我们网站的交互方式。

(2)使用数据:我们可能会自动收集有关您使用服务的信息,比如您浏览或参与的内容类型、使用的功能和操作、时区、国家/地区、访问日期时间、用户代理和版本、计算机或移动设备类型等。

(3)设备信息:包括您的设备名称、操作系统、设备标识符和浏览器类型。收集的信息可能因您使用的设备类型和设置而异。

(4)Cookies:我们使用 cookies 来运行和管理我们的服务,并提升您的体验。Cookie 是您访问的网站向您的浏览器发送的一段信息。您可以设置浏览器接受或拒绝所有 cookies,或在 cookie 提供时通知您以决定是否接受。但是,在某些情况下,拒绝 cookie 可能导致您无法使用服务或对服务功能产生负面影响。要了解更多关于 cookies 的信息,请查看这里。 

(5)分析信息:我们可能使用各种在线分析工具,它们使用 cookies 帮助我们分析用户如何使用我们的服务,在您使用服务时提升您的体验。





二、我们如何使用您的个人信息

我们可能基于以下目的使用您的个人信息:

1\. 提供、管理、维护和分析我们的服务;

2\. 改进我们的服务并进行研究; 

3\. 与您进行交流;

4\. 开发新服务和功能;

5\. 预防欺诈、犯罪活动或服务滥用,保护我们的 IT 系统、基础设施和网络安全;

6\. 进行商业转让;

7\. 遵守法律义务和法律程序,保护我们、您或其他第三方的权利、隐私、安全或财产。

三、我们如何共享您的个人信息

在某些情况下,如果无法律要求,我们可能会在无需进一步通知您的情况下向第三方共享您的个人信息:

1\. 供应商和服务提供商:为满足业务需求并提供部分服务和功能,我们可能会向供应商和服务提供商共享您的个人信息,包括托管服务商、云服务提供商和其他信息技术服务提供商等。这些受我们指示的第三方只能在为我们提供服务的过程中访问和处理您的个人信息。

2\. 商业转让:如果我们进行策略交易、重组、破产、接管或者将服务转移给其他提供商(统称为“交易”),您的个人信息可能会在尽职调查过程中与交易对手方和其他协助交易的方共享,并可能作为交易的一部分与其他资产一起转让给继任方或关联方。

3\. 法律要求:我们可能会共享您的个人信息,包括您使用我们服务的相关信息,与政府机构、行业同行或其他第三方,如果

(i)法律要求或我们以诚信原则认为此举是为遵守法定义务,

(ii)保护和捍卫我们的权利或财产,

(iii)我们自行决定存在违反我们的条款、政策或法律的情况,

(iv)检测或防止欺诈或其他非法活动,(v)保护我们的产品、员工、用户的安全和完整以及公共安全,

(vi)保护我们免受法律责任.

4\. 关联方:我们可能会与控制、被控制或与 Kamiya 共同控制的实体共享您的个人信息。我们的关联方可以以符合本隐私政策的方式使用我们共享的个人信息。

四、您的权利

您有权:

1\. 访问您的个人信息及有关处理方式的信息;

2\. 要求从我们的记录中删除您的个人信息;

3\. 更正或更新您的个人信息;

4\. 将您的个人信息转移给第三方(数据可携权);

5\. 限制我们处理您个人信息的方式;

6\. 撤回您的同意—我们可以依赖您的同意作为处理的法律依据,您可以在任何时候撤回您的同意;

7\. 反对我们处理您个人信息的方式; 

8\. 向您当地的数据保护机构提交投诉。

您可以通过您的 Kamiya 账户行使部分上述权利。如果您无法通过账户行使您的权利,请将您的请求发送至 dsar@kamiya.dev。 

关于准确性的声明:像GPT这样的服务通过读取用户请求并做出回应来预测最可能的下一个词。在某些情况下,下一个最可能的词可能不是最准确的词。因此,您不应完全依赖模型输出的事实准确性。如果您注意到GPT的输出中包含了关于您的不准确事实信息,并希望纠正这些不准确信息,您咨询OpenAI公司提交纠正请求。

关于如何行使您对我们从互联网收集的用于模型训练的数据的权利的信息,请参见此帮助中心文章。

五、其他披露信息

我们可能会将您的

1. 姓名、联系方式、IP 地址和其他设备标识符
1. 交易历史记录
1. 您在我们这里的的网络活动
1. 您的账户登录凭据和支付卡信息(敏感个人信息)

向我们的关联方、供应商、服务提供商、执法机构和交易方披露这些信息。

根据当地法律规定和适用的例外,个人可能对其个人信息享有以下隐私权利:

1\. 了解我们如何处理您的个人信息,包括我们从您那里收集的具体个人信息;

2\. 请求删除您的个人信息; 

3\. 更正您的个人信息;

4\. 在行使隐私权利时不受歧视。

我们不会以适用当地法律禁止的方式“出售”或“共享”个人信息用于广告。我们也不会处理敏感个人信息以推断消费者的属性。 

六、行使您的权利

在适用的当地法律允许的范围内,您可以通过向 dsar@kamiya.com 提交请求来行使上述隐私权利。  

验证:为了保护您的个人信息免受未经授权的访问、更改或删除,在处理获取、更正或删除个人信息的请求前,我们可能需要验证您的身份。如果您没有账户或我们怀疑您存在商业欺诈或恶意活动,我们可能会要求您提供额外的个人信息和地址证明以核实身份。如果我们无法验证您的身份,我们将无法满足您的请求。

授权代理:您也可以通过授权代理人提出权利请求。在这种情况下,代理人必须提供书面签署的授权证明以代表您行事,您也可能需要独立地验证您的身份和提供地址证明。您可以将授权代理人的请求提交至 dsar@kamiya.com。 

申诉:根据您的所在地,如果您对我们根据适用的当地法律做出的权利请求相关决定不满,您可能有权提出上诉。如需对某决定提出上诉,请将您的请求发送至 dsar@kamiya.com。

七、儿童

我们的服务不针对14周岁以下的儿童。Kamiya不会在知情的情况下通过本服务从14周岁以下的儿童中收集个人信息。如果您有理由认为14周岁以下儿童已经通过本服务向Kamiya提供了个人信息,请发送电子邮件至 legal@kamiya.com 通知我们。我们会调查任何通知,并在适当的情况下从我们的系统中删除相关个人信息。如果您已满14周岁但未满18周岁,您必须获得父母或监护人同意才能使用我们的服务。

八、与其他网站的链接

我们的服务可能包含指向不由Kamiya操作或控制的第三方网站(包括社交媒体服务)的链接。您在第三方网站上共享的信息将受限于该网站的隐私政策和服务条款,而非本隐私政策。提供这些链接并不表示我们认可或审核过这些网站。关于第三方网站隐私政策和惯例的信息,请直接联系第三方网站。

九、安全与保留

我们在线上和线下采取商业上合理的技术、管理和组织措施来保护个人信息,以免遭受损失、滥用、未经授权的访问、披露、更改或销毁。但是,任何互联网或电子邮件传输都无法做到绝对安全或确保无误。特别是,发送给我们或从我们发出的电子邮件可能不安全。因此,在决定通过我们的服务或电子邮件向我们发送任何信息时,您应当格外小心。此外,对任何规避我们服务或第三方网站的隐私设置或安全措施的行为,我们概不负责。 

我们仅会在为您提供服务所需、解决争议、保障安全以及其他合法商业目的所需的时限内保留您的个人信息,或者为了遵守我们的法定义务。我们保留个人信息的时长取决于多项因素,例如信息的数量、性质和敏感度,未经授权使用或披露的潜在风险,我们处理信息的目的以及任何法定要求。
